［認真］傾唔掂數唔撚買寶礦力

死線呢？要訂死線話比政府知佢地要做野

唔知大家仲記唔記得文宣圖講緊抗爭既步驟，和理非既下一步係咩？
依加有晒遊行時間表又有處處開花既連儂牆，
咁死線呢？

見到個遊行時間表排撚到月尾，好多淺黃或者中立都理撚得你或者得閒先出，ig已經日日係到飲飲食食，話撚知你排到下年都未必引到好大關注，咁不如係各區遊行中間加插一日死線，再集中煲大佢，等大家唔好淡左件事先

同埋經過幾次遊行，政府都冇撚理過我地，我地要話比政府知佢地係要回應我地既訴求，而唔係次次遊行都龜縮係屋企食花生咁睇完就算

我唔係話遊行同連儂牆冇用，兩個都好撚重要，至於守唔守連儂牆就唔係到討論，因為唔係呢個post既重點

死線可以話比政府知我地要佢地回應訴求，亦可以話比人知我地既行動係因為政府唔回應，係官迫民反，你唔訂條死線出黎仆街政府係唔撚會理你
雖然佢上次都冇撚理到，但我地既行動就變左言之有理

至於死線定幾時真係爭靠大家討論出黎，因為冇大台唔係一個人企出黎講就定到，所以真係想大家比d意見

上次死線冇記錯主要係政總現場再加tg投票既共識，但最近冇野餐，希望大家係到比下意見

傾掂左下次遊行或者野餐買幾箱寶礦力比大家

利申 cd rom左好耐 第一次開post 文筆又唔好 有錯屌細力d

推

咩意見都可以講下咖

建議沙田遊行後冇回應就交翻比前線

見到時間表排到28號
好驚沒完沒了咁各區遊行 d人會冇晒熱誠

我覺得冇野餐就冇feel

遊行同野餐應該循環咁做
遊兩三次行就野一次餐

有冇人有意見
訂死線真係好重要

推

與其不停演變到
勇武屌和理非 <> 和理非屌勇武
真係要演化

其實兩者合作到真係可能work的
而且仲有一堆未下下上到最前
但又未去到終極和理非既係度要好好運用

慚愧地我就係呢堆

建議改個正經topic重開

有好多人都覺得要set新死線

有一個post集氣係好事

同埋正經topic上左熱門唔使click入去都收到個信息

我都覺得個topic開得戇鳩左
引唔到人入黎

其實真係要connect返
6月成日野餐大家都仲好團結講緊不分化
去到7月1後 大家放鬆晒又開始互屌

勇武要和理非幫手拉民意同backup
和理非又要勇武抗爭先爭取到關注
真係要互相合作先有幫助

我都係中遊派 d狗一上gear就縮
唯有幫手比下意見

push

請過去新post：

[認真討論］想繼續抗爭只有一個辦法

最慘係開始會有人屌
點解人地打你就縮